# README #

###important###
if you are uisng VS IDE,please:
如果用VS的话请做以下修改:

打开项目的“属性页”对话框单击“链接器”文件夹。

单击“系统”属性页。

修改 堆栈保留大小为: 10485760

之后重新编译

### What is this repository for? ###

* a DBMS Homework ss sysu
* 0.0.1

### How do I get set up? ###

* compile and run main.cpp

### Who do I talk to? ###
 
* email: ken_4000@qq.com